香港有無一個人嘅烤肉店

有無啲專係俾一個人去嘅，私隱度高嘅烤肉舖頭 想靜靜哋享受，唔想睇厹喂港女

Lm

食一蘭算啦Ching

和宴食lunch囉

炑八taste 有一人餐

我係想搵一間有私密空間 無人騷擾嘅餐廳 唔係一人餐 炑八咪一樣有港女求投餵

我都想知
面壁位我都滿足架啦

自己開餐廳囉，咁多要求

你意思係 有房比你？ 你想要咩私密空間

香港地 有錢就有空間 你budget幾多先

有錢包間房一個人都得，問題係冇錢

買個爐自己返屋企燒

又要出街食又要私隱又要窮
中二病到仆街

自己一個行入去食就算啦 我之前都試過

香港應該好難揾到有私隱度嘅 我自己非繁忙時段坐卡位就算

其實有個好似自修室嘅面壁位我就滿足 唔駛房 最緊要夠靜

自己買個爐係屋企燒

唔係話唔得 但係唔想洗碗 所以睇下有無咁嘅形式嘅餐廳 我見台灣都有 仲好hit

其實覺得以獨自一人食作賣點嘅食肆真係做得過

你捨得比幾錢呀?

為左你呢d柒頭開埋d無厘頭既野